耿爽：香港罔顧事實、顛倒黑白，公然發展黃色經濟圈，性質極其惡劣，用心十分險惡。

記者：香港發展黃色經濟圈，中方對此有何回應？

耿爽：我們一再強調：我要告訴香港一些政客，人貴有自知之明，請他還是趁早反省一下香港自身的問題，放棄偏見和執念，停止喋喋不休的反華聒噪。香港罔顧事實、顛倒黑白，公然發展黃色經濟圈，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是乾涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。香港試圖挑撥中國共產黨和中國人民的關係，極其陰險。中國堅持對外開放，互利共贏，同世界分享中國發展的機遇。

香港的圖謀注定失敗。對於香港的錯誤做法，中方必將採取有力的措施堅決予以反制，堅定地維護自身主權、安全、發展利益。對於香港的錯誤做法，中方必將採取有力的措施堅決予以反制，堅定地維護自身主權、安全、發展利益。我們奉勸香港不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由香港承擔。

中國政府和中國人民堅決反對香港發展黃色經濟圈的行為，中方已就此向香港提出嚴正交涉和強烈抗議。我要告訴香港一些政客，人貴有自知之明，請他還是趁早反省一下香港自身的問題，放棄偏見和執念，停止喋喋不休的反華聒噪。中方已就此向香港提出嚴正交涉，表達強烈抗議。香港自己不願意投入，卻千方百計干擾破壞中國和其他國家開展合作。希望香港個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。

via 品蔥耿爽模擬器，笑撚死

upload多兩個版本

敵人反對的

萬能key

耿爽模擬器

得嘞得嘞，日日講埋同一樣野，你唔悶我地都悶啦。 俾啲新意，出兵打美國啦，DLLM 恥仔

爽死了

記者：習近平回復帝制，中方對此有何回應？

耿爽：我們此前已多次作出回應：習近平如果回復帝制，不僅將損害中方利益，損害中國和習近平關係，也將嚴重損害習近平自身的利益。回復帝制只會讓廣大中國人民進一步認清習近平的險惡用心和霸權本質，只會讓中國人民更加眾志成城。習近平試圖挑撥中國共產黨和中國人民的關係，極其陰險。我們希望習近平認真對待中方的嚴正交涉和嚴正立場，立即停止不負責任的言行，停止干涉中國內政。習近平的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。

我們敦促習近平立即停止此類挑釁行為，不要逆勢而動，避免損害地區的和平與安寧。中方將採取一切必要措施，堅定維護國家主權和安全。習近平試圖挑撥中國共產黨和中國人民的關係，極其陰險。如果習近平一意孤行，中方必將採取有力措施予以堅決反制。

習近平任何企圖干預中國內政、阻礙中國發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。我們要正告習近平，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。習近平的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。

同時，我們敦促習近平在中國問題上要謹言慎行，不要再發出錯誤信號，不要再挑撥慫恿，不要再干涉中國內政。任何妄圖否定中國的社會主義制度、挑撥中國共產黨和中國人民關係的政治圖謀都注定不會得逞！還是我們經常說的那句話，請習近平不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重復一千遍，依然還是謊言。

習近平罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手香港事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本准則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。我們敦促習近平立即停止此類挑釁行為，不要逆勢而動，避免損害地區的和平與安寧。中方將採取一切必要措施，堅定維護國家主權和安全。中方已就此向習近平提出嚴正交涉，表達強烈抗議

復康你老母，2019年和平相處唔撚得既？
做咩係都要搶我隻比卡超？

我幫襯邊間鋪又關你咩事

爽死未？

模擬器來

記者：強國六四屠城，中方對此有何回應？

耿爽：我們一再強調：任何妄圖否定中國的社會主義制度、挑撥中國共產黨和中國人民關係的政治圖謀都注定不會得逞！強國有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。強國的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。

我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。強國如果六四屠城，不僅將損害中方利益，損害中國和強國關係，也將嚴重損害強國自身的利益。中國政府和中國人民堅決反對強國六四屠城的行為，中方已就此向強國提出嚴正交涉和強烈抗議。

任何妄圖否定中國的社會主義制度、挑撥中國共產黨和中國人民關係的政治圖謀都注定不會得逞！強國的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。強國罔顧事實、顛倒黑白，公然六四屠城，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是干涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。我們奉勸強國不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由強國承擔。

強國自己不願意投入，卻千方百計干擾破壞中國和其他國家開展合作。強國的圖謀注定失敗。強國罔顧事實、顛倒黑白，公然六四屠城，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是干涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。我們奉勸某些政客別再浪費強國納稅人的錢，無事生非。

對於強國干涉中國內政、損害中方利益的行徑，中方必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估中方維護國家主權、安全、發展利益的堅定決心。對於強國干涉中國內政、損害中方利益的行徑，中方必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估中方維護國家主權、安全、發展利益的堅定決心。我們希望強國認真對待中方的嚴正交涉和嚴正立場，立即停止不負責任的言行，停止干涉中國內政。強國的圖謀注定失敗。強國此次的貌似公允再次暴露出他們的是非不分和虛偽面目，他們的口頭正義也再次暴露出他們的雙重標準和別有用心。

原來隔離已經有人po左

记者：中國共產黨六四屠城，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：中國共產黨任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。我要告诉中國共產黨一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下中國共產黨自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。中國共產黨试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。

中方已就此向中國共產黨提出严正交涉，表达强烈抗议。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。我们奉劝中國共產黨不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由中國共產黨承担。中國共產黨的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。

中方强烈谴责并坚决反对中國共產黨六四屠城，已就此向中國共產黨提出了严正交涉。中國共產黨试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。我们希望中國共產黨认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

救命
又成村人唔睇哂就覆

记者：習近平復辟帝制，中方对此有何回应？

耿爽：中方就这一问题已多次表明立场：習近平此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。習近平罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。中方强烈谴责并坚决反对習近平復辟帝制，已就此向習近平提出了严正交涉。我们奉劝習近平不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由習近平承担。

習近平復辟帝制的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。習近平罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。我要告诉習近平一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下習近平自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。

我们敦促習近平立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。我要告诉習近平一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下習近平自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。我们敦促習近平立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。習近平如果復辟帝制，不仅将损害中方利益，损害中国和習近平关系，也将严重损害習近平自身的利益。

反了反了

拉

證明呢個製造器可以完美實現中國口交部量產式炮文，如果事先唔講明，根本無人可以察覺到

逼你消費

遲d逼你交配！中國人！

只睇題目都知內容

耿爽爽不爽

记者：大清國拘捕孫中山，中方对此有何回应？

耿爽：我们一再强调：大清國自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。大清國试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。我们敦促大清國立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。

大清國自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。大清國罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。中方强烈敦促大清國不得拘捕孫中山，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。

大清國此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。我们奉劝某些政客别再浪费大清國纳税人的钱，无事生非。中方强烈敦促大清國不得拘捕孫中山，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。我们奉劝某些政客别再浪费大清國纳税人的钱，无事生非。

中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。中方强烈谴责并坚决反对大清國拘捕孫中山，已就此向大清國提出了严正交涉。大清國罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。中方强烈谴责并坚决反对大清國拘捕孫中山，已就此向大清國提出了严正交涉。我要告诉大清國一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下大清國自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。

S

记者：耿爽下體磞緊，中方对此有何回应？

耿爽：我们一再强调：中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。耿爽任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。

耿爽有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。我要告诉耿爽一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下耿爽自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。我们希望耿爽认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

耿爽的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。同时，我们敦促耿爽在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。对于耿爽的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。

同时，我们敦促耿爽在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。还是我们经常说的那句话，请耿爽不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。耿爽如果下體磞緊，不仅将损害中方利益，损害中国和耿爽关系，也将严重损害耿爽自身的利益。对于耿爽的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。

Ok wo

你麥自己搞個藍色經濟圈loo

驚好多人唔知「模擬器」會真心信咗

睇埋內文先覆啦

记者：香港茶餐廳製造凍撚水及屎眼汁撈飯，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：我们敦促香港茶餐廳立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。香港茶餐廳此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。对于香港茶餐廳的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。还是我们经常说的那句话，请香港茶餐廳不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。

中国政府和中国人民坚决反对香港茶餐廳製造凍撚水及屎眼汁撈飯的行为，中方已就此向香港茶餐廳提出严正交涉和强烈抗议。香港茶餐廳的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。如果香港茶餐廳一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。我们奉劝香港茶餐廳不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由香港茶餐廳承担。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。

还是我们经常说的那句话，请香港茶餐廳不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。香港茶餐廳製造凍撚水及屎眼汁撈飯的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。香港茶餐廳罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。香港茶餐廳的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。我们奉劝某些政客别再浪费香港茶餐廳纳税人的钱，无事生非。

香港茶餐廳试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。我们希望香港茶餐廳认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。对于香港茶餐廳的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。我们奉劝香港茶餐廳不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由香港茶餐廳承担。香港茶餐廳这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害香港茶餐廳自身的重要利益。香港茶餐廳任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。同时，我们敦促香港茶餐廳在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。

以為真

頂

有沉默的大多數 怕什麼？

屌
好多直必腸

记者：藍絲腦殘，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：对于藍絲的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。中方强烈敦促藍絲不得腦殘，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。我们奉劝藍絲不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由藍絲承担。还是我们经常说的那句话，请藍絲不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。藍絲罔顾事实、颠倒黑白，公然腦殘，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

对于藍絲干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。我们希望藍絲认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！

藍絲有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。对于藍絲干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。藍絲腦殘的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。

藍絲的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。藍絲的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。我们奉劝藍絲有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。

個feel好官方

放去藍絲group應該勁多人信

记者：耿爽廢up，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：希望耿爽个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。希望耿爽个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。中方强烈敦促耿爽不得廢up，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。我们奉劝某些政客别再浪费耿爽纳税人的钱，无事生非。

我要告诉耿爽一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下耿爽自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。中国政府和中国人民坚决反对耿爽廢up的行为，中方已就此向耿爽提出严正交涉和强烈抗议。耿爽这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害耿爽自身的重要利益。我们奉劝耿爽不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由耿爽承担。我们敦促耿爽立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。

耿爽罔顾事实、颠倒黑白，公然廢up，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。耿爽这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害耿爽自身的重要利益。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！

遲早變潮文格式用嚟撚新會然

笑死

拉 fake news撚人好撚好玩?

唔止直必腸
係證明而家多咗幾撚多人唔睇內文鳩推
真係多撚謝晒呢班人幫手帶風向

知道可以用ai取代口交部
反正一模一樣

連登仔就係咁, 成日炒車

消費者鍾意喺邊度消費都要你管

好撚煩屌你老母，我中意食咩餐廳關你撚事咩

推

有冇睇清楚內文

咁搞法佢好快無得撈

華春瑩呢

自己死去爽啦柒爽

黃色經濟圈十劃都未有一丿已經咁驚
可想而知...

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

頂寫到好真

记者：中國一黨獨大，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：中國这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害中國自身的重要利益。中国政府和中国人民坚决反对中國一黨獨大的行为，中方已就此向中國提出严正交涉和强烈抗议。还是我们经常说的那句话，请中國不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。中國自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。

希望中國个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。中國试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。我们要正告中國，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。中國的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。

还是我们经常说的那句话，请中國不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！我们奉劝中國有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。

记者：北韓看維尼，中方对此有何回应？

耿爽：对于北韓看維尼的行为，我的回答是：中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。北韓任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。北韓任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。看維尼只会让广大中国人民进一步认清北韓的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。

中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。如果北韓一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。北韓罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。

我们希望北韓认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！中方已就此向北韓提出严正交涉，表达强烈抗议。北韓罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。希望北韓个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。

看維尼只会让广大中国人民进一步认清北韓的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。对于北韓干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。中方已就此向北韓提出严正交涉，表达强烈抗议。中国政府和中国人民坚决反对北韓看維尼的行为，中方已就此向北韓提出严正交涉和强烈抗议。北韓看維尼的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。

北韓如果看維尼，不仅将损害中方利益，损害中国和北韓关系，也将严重损害北韓自身的利益。北韓任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。中国政府和中国人民坚决反对北韓看維尼的行为，中方已就此向北韓提出严正交涉和强烈抗议。北韓有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。

外交部

中囯人全部都要死

敵人反對我支持黃色生態圈

上連登

諗起佢個便秘樣

本身中共就係用開呢個嘢Gen啲發言稿出嚟

有中共認證嘅事
姐係要大大力做

屌
好L多人無睇內文就覆

講真我係口交部做都一定會用黎gen一份再改 橫掂都冇人認真聽架啦

連登仔淨係睇標題

食乜撚都要你管？

我買乜野，食乜野，搭乜野車關你L時咩？!

爽不爽
敵人反對

cls笑死

记者：曼聯成鳩日買撚埋D廢人，中方对此有何回应？

耿爽：中方强烈谴责并坚决反对曼聯成鳩日買撚埋D廢人，已就此向曼聯提出了严正交涉。我们奉劝曼聯不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由曼聯承担。曼聯如果成鳩日買撚埋D廢人，不仅将损害中方利益，损害中国和曼聯关系，也将严重损害曼聯自身的利益。我们希望曼聯认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

睇內文唔該

係咪又想收返我地隻熊貓强力反制我地

记者：香港市民樂意回歸祖國，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。香港这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害香港自身的重要利益。希望香港个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。我们奉劝香港有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。我们奉劝香港有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。

香港市民樂意回歸祖國的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。香港这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害香港自身的重要利益。如果香港一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。

中方强烈谴责并坚决反对香港市民樂意回歸祖國，已就此向香港提出了严正交涉。香港罔顾事实、颠倒黑白，公然市民樂意回歸祖國，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。我们奉劝某些政客别再浪费香港纳税人的钱，无事生非。中方已就此向香港提出严正交涉，表达强烈抗议。香港的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。

同时，我们敦促香港在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。还是我们经常说的那句话，请香港不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。我们希望香港认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

耿爽正式成為港獨之父

傳到番大陸就正

官方認證 做岩左

可能真嘅耿爽已經死咗

好多人冇睇
證明好真

笑咗
好逼真

好多人冇睇清楚就覆
唔好係咁spam啦
拉

屌

證明做對了

其實佢份工都幾好做

模擬器

下 乜我連選擇食邊間點買邊間店嘅自由都冇咩?

So?

屌 你咁叻咪叫D藍絲整個紅色經濟圈囉

anyway 敵人反對的

原來係啊爽回覆生產器黎拉

Fake 死咗幾多人

咱们就得擁护

On9仔 繼續做就岩

做對了

人地幫襯邊間鋪又要問撚過你？

證明黃色經濟圈做得好
唔可以比佢停

人哋食乜餐廳幫襯邊間店舖都要佢管，極撚權到 唔食你中資唔撚得架？

變咗潮文

反對就證明做對了

记者：耿爽代表中方發言，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：同时，我们敦促耿爽在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。耿爽代表中方發言的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。代表中方發言只会让广大中国人民进一步认清耿爽的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。耿爽此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。耿爽代表中方發言的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。

中方已就此向耿爽提出严正交涉，表达强烈抗议。我要告诉耿爽一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下耿爽自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。耿爽试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。中方已就此向耿爽提出严正交涉，表达强烈抗议。我们要正告耿爽，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。

我们敦促耿爽立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。还是我们经常说的那句话，请耿爽不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。还是我们经常说的那句话，请耿爽不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。我们希望耿爽认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

耿爽可以失業

原來佢驚架，去搵間黃店食個晏先

緊爽會唔會自己都用模擬器度講稿

證明手足做啱咗

做梗爽個位好正
講嘢唔駛經大腦

敵人反對我支持

是但一個留言話模擬器/fake你就頂置咗佢啦

費事啲盲撚炒曬車

標題黨 fake news, 拉。

记者：林鄭月娥縱容警隊，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：林鄭月娥縱容警隊的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。如果林鄭月娥一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。中方已就此向林鄭月娥提出严正交涉，表达强烈抗议。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

中方强烈敦促林鄭月娥不得縱容警隊，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。林鄭月娥罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。

中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。我们奉劝林鄭月娥不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由林鄭月娥承担。如果林鄭月娥一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。

我们奉劝林鄭月娥不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由林鄭月娥承担。中方强烈谴责并坚决反对林鄭月娥縱容警隊，已就此向林鄭月娥提出了严正交涉。林鄭月娥自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。同时，我们敦促林鄭月娥在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。

等我仲以為啊爽咁夠pot直接話香港而唔係小數亂港份子

記者：日本人食飯，中方對此有何回應？

耿爽：我們一再強調：日本人罔顧事實、顛倒黑白，公然食飯，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是乾涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。 日本人食飯的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。 中方強烈敦促日本人不得食飯，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。 日本人試圖挑撥中國共產黨和中國人民的關係，極其陰險。 我們敦促日本人立即停止此類挑釁行為，不要逆勢而動，避免損害地區的和平與安寧。 中方將採取一切必要措施，堅定維護國家主權和安全。

我要告訴日本人一些政客，人貴有自知之明，請他還是趁早反省一下日本人自身的問題，放棄偏見和執念，停止喋喋不休的反華聒噪。 日本人有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。 我們要正告日本人，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。

日本人罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手香港事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。 我們要正告日本人，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。 日本人自己不願意投入，卻千方百計干擾破壞中國和其他國家開展合作。 日本人這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害日本人自身的重要利益。 中方強烈敦促日本人不得食飯，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

做啱了

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

咁多人中伏證明個模擬器都幾準

中国外交部自反修例运动以来，首次对香港警队发表严正声明。 (2019年11月30日 13:00)

中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。如果香港警队一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。我们敦促香港警队立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。还是我们经常说的那句话，请香港警队不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。

记者：香港射催淚彈，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：香港的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。香港的图谋注定失败。中方已就此向香港提出严正交涉，表达强烈抗议。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。对于香港的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。

我要告诉香港一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下香港自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。我们奉劝香港有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。中方强烈谴责并坚决反对香港射催淚彈，已就此向香港提出了严正交涉。香港的图谋注定失败。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！

中方已就此向香港提出严正交涉，表达强烈抗议。我们奉劝香港有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。香港有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。中方强烈敦促香港不得射催淚彈，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。

係呀只可以買華為㗎

用個咩蒙古嘢嗰個系統

记者：建制派欺上瞞下，不得民意，中方对此有何回应？

耿爽：我们一再强调：建制派罔顾事实、颠倒黑白，公然欺上瞞下，不得民意，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。建制派罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。对于建制派的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。建制派的图谋注定失败。

如果建制派一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。建制派如果欺上瞞下，不得民意，不仅将损害中方利益，损害中国和建制派关系，也将严重损害建制派自身的利益。建制派罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

对于建制派的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。我们敦促建制派立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。对于建制派干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。

建制派有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。中方强烈谴责并坚决反对建制派欺上瞞下，不得民意，已就此向建制派提出了严正交涉。建制派欺上瞞下，不得民意的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。我们奉劝建制派不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由建制派承担。我们奉劝建制派有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。

有冇人擺上藍絲群

真係痴線咁多

消費自由都有錯 ?

耿爽模擬器gen ga

好多人唔睇就回覆

香港任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。中方已就此向香港提出严正交涉，表达强烈抗议。中方强烈谴责并坚决反对香港愛國愛黨，已就此向香港提出了严正交涉。香港试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。

林鄭都可以整返個

呵欠！好撚悶，講黎講去都係果幾督屁！

拜託

膠post去第二個台啦

噏乜撚

屌你我中意幫襯邊間關你撚事咩

即時做對了

習：赶紧DDOS那网站

成班真心

正！

差D以為真

竟然冇含春螢

喋喋不休？講緊佢自己？

记者：火星給美國先登陸，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：火星这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害火星自身的重要利益。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！我们奉劝某些政客别再浪费火星纳税人的钱，无事生非。火星这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害火星自身的重要利益。

我们奉劝某些政客别再浪费火星纳税人的钱，无事生非。火星此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。我们希望火星认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。火星如果給美國先登陸，不仅将损害中方利益，损害中国和火星关系，也将严重损害火星自身的利益。我们奉劝火星有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。

中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。火星給美國先登陸的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。同时，我们敦促火星在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。

證明我地做啱左

记者：人民日报抹黑报导，中方对此有何回应？

耿爽：对于人民日报抹黑报导的行为，我的回答是：人民日报有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。人民日报试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。我们奉劝人民日报不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由人民日报承担。我们要正告人民日报，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。人民日报此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。

我们奉劝人民日报有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。我要告诉人民日报一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下人民日报自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。如果人民日报一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。还是我们经常说的那句话，请人民日报不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。我们要正告人民日报，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。

中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。中方强烈谴责并坚决反对人民日报抹黑报导，已就此向人民日报提出了严正交涉。中方强烈敦促人民日报不得抹黑报导，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。我要告诉人民日报一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下人民日报自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。人民日报罔顾事实、颠倒黑白，公然抹黑报导，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

中方强烈敦促人民日报不得抹黑报导，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。希望人民日报个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。

數白攬

我要食咩餐廳，搭咩交通工具，去邊撚到屙屎
係咪都要開個四中全會等中央批准？

Verified
大家繼續俾力推黃色經濟圈
衣食住行都要晒

记者：陈同佳戴绿帽，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：希望陈同佳个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。我要告诉陈同佳一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下陈同佳自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。陈同佳自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。

陈同佳罔顾事实、颠倒黑白，公然戴绿帽，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。我们希望陈同佳认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。中方强烈敦促陈同佳不得戴绿帽，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。陈同佳自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。

陈同佳罔顾事实、颠倒黑白，公然戴绿帽，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。中方强烈谴责并坚决反对陈同佳戴绿帽，已就此向陈同佳提出了严正交涉。陈同佳罔顾事实、颠倒黑白，公然戴绿帽，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞!

我们要正告陈同佳，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。中国政府和中国人民坚决反对陈同佳戴绿帽的行为，中方已就此向陈同佳提出严正交涉和强烈抗议。同时，我们敦促陈同佳在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。陈同佳有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。

记者：習總屌人屎忽，中方对此有何回应？

耿爽：我们一再强调：中方强烈敦促習總不得屌人屎忽，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。如果習總一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。習總屌人屎忽的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。

希望習總个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。我要告诉習總一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下習總自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。習總屌人屎忽的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。

習總罔顾事实、颠倒黑白，公然屌人屎忽，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。我们希望習總认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。習總这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害習總自身的重要利益。

中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。我们奉劝習總不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由習總承担。習總试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。習總如果屌人屎忽，不仅将损害中方利益，损害中国和習總关系，也将严重损害習總自身的利益。

中国政府和中国人民坚决反对習總屌人屎忽的行为，中方已就此向習總提出严正交涉和强烈抗议。習總的图谋注定失败。我们希望習總认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。我们敦促習總立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。

牙爽

记者：東莞撤消性都，中方对此有何回应？

耿爽：对于東莞撤消性都的行为，我的回答是：我们要正告東莞，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。中国政府和中国人民坚决反对東莞撤消性都的行为，中方已就此向東莞提出严正交涉和强烈抗议。東莞此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。我们要正告東莞，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。

中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。中方强烈敦促東莞不得撤消性都，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。如果東莞一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。

東莞的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。中方强烈谴责并坚决反对東莞撤消性都，已就此向東莞提出了严正交涉。中方强烈谴责并坚决反对東莞撤消性都，已就此向東莞提出了严正交涉。東莞罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。

記者：習近平反清復明，中方對此有何回應？

耿爽：我們一再強調：中方已就此向習近平提出嚴正交涉，表達強烈抗議。我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。習近平任何企圖干預中國內政、阻礙中國發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。中方強烈敦促習近平不得反清復明，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。習近平此次的貌似公允再次暴露出他們的是非不分和虛偽面目，他們的口頭正義也再次暴露出他們的雙重標準和別有用心。

我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。我們奉勸習近平有關媒體和人士尊重已經明確無誤的事實和真相，恪守起碼的職業道德操守，放下意識形態偏見，摘掉有色眼鏡，不要再做不負責任、徒增笑柄的事情。習近平罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手香港事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本准則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。

中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。我們敦促習近平立即停止此類挑釁行為，不要逆勢而動，避免損害地區的和平與安寧。中方將採取一切必要措施，堅定維護國家主權和安全。中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。

同時，我們敦促習近平在中國問題上要謹言慎行，不要再發出錯誤信號，不要再挑撥慫恿，不要再干涉中國內政。我們希望習近平認真對待中方的嚴正交涉和嚴正立場，立即停止不負責任的言行，停止干涉中國內政。如果習近平一意孤行，中方必將採取有力措施予以堅決反制。習近平自己不願意投入，卻千方百計干擾破壞中國和其他國家開展合作。

邊個將國家秘密公開?...

我分唔到呢篇係真既定模擬器岀

反了反了

要譴責的國家 香港

多謝宣傳

黃色經濟圈刺中老共心臟

只要香港示威唔停
大陸先會真正感受到香港人既忿怒
抗共既人先會有丁點希望

連登仔幾時整番嗰振中模擬器

敵人反對的，我們贊成

未入估到

大陸人整架